[AN/IOS]Fate grand order[91] 咸川大勝利

すごーい

去日本訓街

たのしー

NIGGA

種火人不會成功

力架好慘

C狐BB:幾時到我

仲諗緊點解係1000
唔記得左temeplete係0

負皮先

每2日出一個40ap地獄
last會出個沙煩rush送結晶

英靈靚相介紹：

搵黎搵去都搵唔到黑鬼

英靈靚片

1002

太黑睇唔見

有bugs

嘩屌真係一符中，媽好邪呀

屌你老母臭閪

咪撚理佢啦

仲quote

quote隻海狗係咩心態

差D以為要開POST

新黎可能唔知 條傻柒成日都係度刷存在感

咩角色都同我要羽毛
點升呀

升得技就呢個個個靈四唔到
妖
開一關只刷毛啦

理佢做乜
明明一開ser就係度抽

理黎哂氣

垃圾而家先識曬

依家d後生仔咁急進

邊位同志同我一齊負皮

又有on9上嚟曬

又係佢 一早已經block左佢

我隻沖田陪左我一年了

好耐無黎 係咪十分鐘抽一下就有5星果條傻鳩

依兩年最多都係課多5pack 要謹慎d

係咪1抽都係佢自己講姐
佢係咪真係抽左你都唔知啦

我都係

戒課啦

唔係 第2個黎

聽住先

單機game都好打飛機....

１分鐘

咩名? 可能block咗唔見

肯定破戒

等我仲係到搵邊個曬 原來block左

記憶混亂

黑名單第四隻

係隔離既都知我窮到燶

又有勇者，依度D人好惡架

平凡痴線佬:
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

今次換既禮裝好似冇咩用，係咪可以唔換

喂仲有人理佢架

你打飛機咪又係自己一個丁開(好似係

貼埋圖就抵屌啦

要打百5萬，你自己諗

你地再討論佢未中佢計

你on9就on9啦

佢係個moon後面GAPGAP聲咁笑

抽左5pack
冇沖田

除非手渣fullset rider裝

否則都係換

渣架

我就唔撚課架喇

雖然差佢就一家團聚

突襲唔信你唔課

課多5pack 湊夠10pack 大爆死

fullset會點

人生太短

搏盡無悔

賭局正式開始

魔神saber我會慎重考慮

柯煙

新手有兩個位
隻隻d技缺毛升唔滿呀
有無id我加下
近來好少友情

自膠
fullset都係要用佢刷point

嚇死寶寶鳥

今次一堆突爆Rider裝

all晒喇

真係覺得自己有仲抽真係好on9,雖然結果唔係得個吉,亦都知中左就唔會咁講,但呢刻真係覺得自己好on9,如果有突襲我又少一pack可以抽

729433867
掛左孔明老闆娘裝
求加
2位以上
應該有死人可清

你還有腎呀

至少有禮裝
刷平蜘蛛輕鬆d呀

追寶係好事，如果你想要既話

劍已經有好多
真係追個樣

Master,岩岩加左

added

id

追聲，模組，同唔遺憾姐

想,但又唔係有錢,硬係覺得中新野抵好多

留名
諗番起今日10鳩幾pack先得1隻就訓唔著

因為你對佢冇愛姐

禮裝係上年中的,岩岩淨係中左一張傻笑二人組

我一場先得16舊平蜘蛛，要刷足好似要成五千幾舊
仲諗住可以慳返600舊唔刷

兩睇啦
新野唔岩心水，到時就後悔架啦

我為r姐裝抽左唔少

啲DROP咁撚少
係咪等佢出新任

乜呢個理由唔夠咩

呢個駁唔到,因為真係算唔上有愛,純粹睇強度同顏值

等新關
我太快爆果，唔記得以前係逐日加關

窮學生 盡力了 等無償石試多下

清晒主線FQ先

2日1關

mochin 要留d過日本用

所以我抽4X符都冇乜FEEL

諗起以前極速拎咗自己寶5翻嚟好白痴

中新野咪又要係咁刷料
金光中左隻槍美杜莎
應該同隻槍龍娘一樣長雪
無毛呀無毛呀無毛呀

由第2章清緊

暫時我無舊野想要
可能因為缺料缺到顛
等出凜b

難聽過粗口

rich

窮學生又課

已經差唔多補返晒d想要嘅舊野
筆欠債應該都會有走唔少數

咁我都唔爆果啦，過多幾日睇下點

你又中左啊
我今日用d無課石抽又係中Rider Lily

舊野想要奶光 小莫 弓呆 C狐 嫁王

食屎啦台主引我抽狗
抽完先記得無技石

又多個po
留名

咁有冇中丫

叫左春應該中左啦

留石抽武藏

依莉雅信徒留名

我OK走左轉番黎
會唔中既咩

清完d廿幾日 仲有四個位

剩番D石要捱下波
驚驚地

留名

有排等 我都想抽下

唔抽好難玩落去

新任歐皇

沖田唔出手課啦,冇愛

我抽左2符only
我發現手氣差起上黎都只會狂中某幾隻寶三十都黎既三星
不如分開每晚抽次

sl1400 added

又關我事嘅

歐洲總統

撩西講野真係難聽

銀髮攣毛仔隻沖田咩事

幾時抽沖田俾我睇

柒頭

屌你老母

我本來唔記得有咩抽
你放張圖中狗圖上黎
我就走左去抽啦
而家肥無,技石無,得QB剩番係到

RIP

諗住追沖田寶2 點知思奇都寶2
等突襲pool 算

light? 邊撚到light呀!? 睇過!? 邊撚到light呀屌你老母!?

恩奇
邊位？

等新關

都話唔洗抽

真係睬佢都有味

恩奇都

中撚左仲想點呀

無出新職關 有D淆會唔會無2017版

又有..咁好

條撚屌幾抽中沖田 使鬼rip

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

drop rate夠晒light

你遲人成年先開

筆數要還到年尾
下期福袋可以繼續抽貞德

好LIGHT

下期抽騎
有2格story限有機會開到圖鑑

我知呀
但係要成5100平蜘蛛, 無禮裝真係無乜揸拿

沖田848 added

中左仲想點,5星都唔撚中呀,射歪都冇呀

一場40AP跌埋先得10個左右
原來以前真係咁撚孤寒

offtopic原來只帶隻nobu
同堆未升好既低星
都夠砌lv50

第一關係咁
到後面好易

正常

唔好爆果,d地獄2日出一個
後面果d愈跌愈多

錢解決到問題

我係我把劍既骨頭
我既身體係鋼鐵,我既血係火

wow你劍掛既野好瘋狂
課已經勁仲要只差一技滿

痴線 依家嗰啲搵鬼打

太耐冇打活動，我都唔記得越後越易打 突然覺得爆左十果好浪費

記得以前睇住個天文數字
但原來自然回體只打一日一回都夠數

天國無記錯好似係打分GE

依家有冇各場GE掉落分佈圖

伊到大把人係感

我仲諗緊有活動點解無人推po
原來爆左

btw 用哂5件+掉落既禮裝
上一次係唔係唔使換加分既禮裝都夠分

用左啦,解決唔到

當你刷土蜘蛛GE時候D分好自然就會夠數

即係你用唔夠

個字幕照翻譯唔洗改都得
好match

thx

唔do啦屌,又唔係冇唔同佢鬥身家

我兩張r姐都係跌12,13個左右
得鳩閒爆果俾佢咩
又唔係好似cc咁果周街派

圖鑑得返4個格仲未亮燈

我俾86分你，扣左一分係驚你驕傲

40ap有茶碗咩
唔多覺

有d新意，20分

仲有24格

唔合格

順手抽埋天草啦

打埋新宿3關FQ抽多次就可以收皮

JUST DO IT!!!

新手問吓，張1 lv 禮裝有咩用

今晚有石派

禮裝肥

非王

一直各留左張係度冇食

講真我想升既都要毛
依家用返r姐(卡靈四)
點解我覺得佢模組仲正過晒所有五星lm
相較之下大狗update完個轉身畫蛇添足咁
1d都唔流暢
好心學下自己師匠呀

岩岩買左石頭號返黎抽，抽抽下好似仲好過個大號⋯⋯
希望各位巴打幫手睇下練邊個好d

抽完嘅石號

本身玩緊嘅大號，打到去第6章

分身

想問下巴打，要點玩？an機模擬器好似玩唔到fgo,而且我得一部電話⋯⋯⋯

我想要布姐呀

有無FD
將石頭號/正身比左佢
自己玩另一個

金剛棒

雙腳騎住人個下真係神來之筆呀

講真你唔通不斷轉ac
對班沙化都無d真誠
換來換去不如轉一玩一個

好心要qoute對話既cut左條金剛棒先出啦。。。

我寧願佢個box再閃d
黑媽媽一遍唔識揀

三隻沖田

使唔使比張卡我,我幫你課金

買石頭ac刷餐飽
你想幾多隻都冇問題

抽拉二定追埋沖田好
原來聽日夠350日

拉2常駐黎
沖田1年先1次

又問

女同男都要諗

船長同拉2
我會簡拉2

我個隻陪左我好耐不了

粉嶺發生青年向同性求愛不遂傷人血案，一名19歲青年疑向15歲少年示愛被拒絕，用生果刀割傷對方後，再在警員及救援人員面前割頸自殘，兩人雙雙送院，其中15歲少年情況危殆，疑犯則涉嫌傷人被捕。

Master用既MasterCard?
8達通卡又得唔得

OK有得買

一定係沖田

石頭added

中

水著入坑到今日終於抽中

係FGO養生太耐, 玩左一兩日ナイクロ 已經頂唔順棄左
連打肥打料都限時

點變把刀出嚟，有預謀？

事發於昨日下午5時許，劉前往盧位於沙頭角公路龍躍頭段軍地村的寓所等他放學，二人入屋後，劉當面向盧表達愛意，但被拒絕。劉情緒激動，取出一把約20厘米長的生果刀揮舞，並揚言自殺。盧出手制止，雙方發生糾纏，混亂間盧被人割傷頸部、耳背及手臂，血流如注。有人見闖出大禍，立即將盧扶入睡房，並用膠紙將他綁起，為他進行包紮。

Ok

其實銀行鎖卡既標準係點? 刷太快 ?

究竟B傻定位係咩..

賣卡圖定位

無卡WO

安心射哂D石可以訓教了
1張5星農具都無 屌你老母

天國係打point ge同錢ge

係
愈後愈多

賣卡面 賣特效 賣聲優

激光劍啲特效同聲好正

阿伯如果係後生仔
我應該忍唔住

13石6龍牙

好想俾C狐bb夜襲

唔好提啦
渠蓋，牙，心

其實依家多event4星禮裝 係咪應該打30體
因為40體冇出過藍色果舊

毒針, 骨

骨我大悶把

無野急住升 暫時無素材危機

已家唔爆果，打咩都得啦

老婆少自然少野升

到最後你都係要打晒3種材料黎換野，你多4星農具唔竹戈

爆果打FQ

撳錯制send左出去，自

下 咁依家其實日常體清完 等佢再出高難度咁？

係
除非你唔夠打

究竟有冇突襲pool呢

又燈, 真係好多錢任抽咁話

明白 咁我都係抖下

罪歌唔係戒課咩

話說當年D point好似係送1符唔係1石

老老實實我零願佢唔出 比我回一回氣都好

我冇課啊

獎勵都Light埋

1符=3粒膠
1石=1條體=刷到4場30體肥/ 3場40體肥= 最少廿幾粒膠

wiki話係送石

我唔係好記得

我如非必要係唔會拎石黎回體

不愧係雙pick pool，想中隻黑狗又撞柱

雙pick一直都係玩命

依家果幾個event關 有冇殺モ 出

等突襲

新手啱啱玩 想問點樣可以快啲升等 而家個team有有沖田+x saber+嫁王+普通saber
應該用住邊隻先？

707 865 909
繼續招fd子

ADDED
701

一次過出撚晒d關佢喇好心

妹下妹下

心臟要等到最後

重未出之後d關

清完體又養生

假希望都見唔到 一隻金劍都無

我一定係抽錯POOL

殺nobu殺到有幻聽

NOBANOBANOBANOBA!
NOBANOBANOBANOBA!!
NOBANOBANOBANOBA!!!

dark開頭加咗

慘
無人理新手

唔好煩子added
我都係新手

我成日講218 00000

鍾意邊隻就升邊隻 , 升完一隻saber
升其他職, 有好多低星都好有用
自己上巴哈睇

你都一齊過埋去算啦

就咁睇堆saber好多
好唔平均
我都唔夠技石肥升咁多

想問下送5隻點寶五
唔係最多寶四咩

你第一隻寶0？

屌係喎

個活動係咪唔洗打住

升1隻aoe1隻單體

1AP打
其他ap睇料決定

嫁王半sub黎

咁係咪打住故事升係個人物lv先?

打住10AP先

打啦
反正而家活動除左1ap果關
其他唔使咁急打

屌又5星櫻 兩張突爆喇大佬

IN左幾多?

ok

唔想課金 但係又難得有日本沙煩 屌你老母

打晒d關，可以回體慢慢打等佢開新

你抽左沖田未啊

依條撚樣又係哂卡狗黎黎架wo 咁都好問?

腳膠都好耐無上黎曬啦

唔中咪唔哂囉 咁難理解?

幾時出刷技石活動

曬卡之心

我都想知

失蹤人口
伏菲特二世係未巴打黎

瞓醒開始鳩刷 反正咩料都缺

都要打10同20ap先架啦

冇乜心機打活動
我係咪就黎棄驚

課金解悶

點知新關會唔會出好多頭2關料

中

所以我都係打下FQ/錢關

最多響到貼過伊莉雅、伊莉雅130同響pad po9up下無貼圖，上年尼祿祭既事啦都

課已戒

咪又係上年果d，屌你咩
茄子茶碗最高效率一定係10同20
之後有3，4關地獄會順便跌少少咁架咋

twitter見人14隻舊劍都無黑狗

終於追到看板娘

低練技
1個位
614871379

light版應該唔同下

係咪打茄子然後瘋狂換上去
打AP10, 20?

Abysss added

返工好悶 課多5pack追黑狗 0五星
閃恩得1張 伯爵再溢出3張 然後張圓桌gay佬團先肯出第一張
d五星裝機率咁偏嘅

來來回回淨出某幾張比你

個frdlist又bug？
無啦啦有人冇on 3日

accepted

茶碗係咪刷20 好過30

係

佢只要再抽多隻舊劍就可以換黑狗

台主點解抽極都有

Andee你都係

法國好似大部分英靈寶二效率最多
通常寶一升寶二個次增傷最多

old news is so expensive

呢到好多油王歐王
抽之前又話要去搵錢
而家就抽到唔駛錢咁

咁樣設計好似追個寶二好抵咁

由空境聯動到泳裝已經講到爛
仲可以防自己/對面嘅扣np技

抵?唔洗錢牙

就係課完生活唔到要搵後路

抽隻勁sub最抵

全部都係符中

抽隻又sub得又打得又靚最抵

月廚 不意外

有冇必要睇 都1硬

反而想知隻A3係咩驚
生口面

冇 想幫糞貓上返灶香啫

自帶黃金律EX

都係有啲心陏陏想抽到寶二
除左斬手，仲有冇咩方法可以令我打消念頭

自作孽，仲上咩香

買石頭帳任你抽啦

iPad好似有上榜

糞貓完全表現到咩叫走下坡

但出新角連榜首都未上過
仲極速滑落

良心game啊
抽左都無抽/抽唔到一樣
d角過左保質期就無用
之後改革,改到唔知似咩

含淚課金

點攪啊……已經2單啦

先兩單

課到中

再兩單

課夠10 pack 先叫啦

課到有，如果唔係前面兩單同倒落海冇分別

課左未

由霞拳上返去到sok落返黎
pad個期情況相反
唔知白貓會唔會重生（我就唔再會玩了）

唔課到中點對得住戰死左個2pack

又要打裝突

白貓果種"今天的我打倒昨天的我" 惡性循環
好難救得返

靜靜雞抽埋

兩pack都好意思出聲

唔使每抽一pack都報一次天氣的
抽中先報告是常識吧

近期唔係咁
但已經去到殺雞期

三倍居然會上黎吹水

聽講開台抽有加成

唔洗啦

C社好惡架
網球 國際版同台版賺唔到錢就即刻關server
完全唔理商譽

點解fgo 會改變一個人對課金額既接受程度

你係鐘意先課金抽咋嘛
咁唔中咪繼續抽囉
我pad抽劉備係咁，白貓抽夏雙都係咁

等遲下換router 研究下點開台先

好想課金 不眨眼睛

好野!巴貝奇終於寶五

新手

而家大陸打唔到FGO架咩

係 要vpn

有支服
佢要求左封ip

語錄

仆街了，仲諗住到親戚度痴wifi
求大佬們唔好del我

我新年翻鄉下仲打到

你課得都係想要姐，咁點解課啲唔課啲
姐係咁，追女未到手又洗左啲錢，條女又冇話唔受溝，咁點解唔追埋落去

搵vpn gate

Just. Do it!

2月果陣鎖

就係新年玩到先中伏

ios都有？

有

反而上連登快到仆街

推薦arkVPN
新年番大陸靠佢
有好多vpn已經比大陸blk q左

原來玩fgo 都要vpn

上面咁多癲狗, 小心D好

放假諗住刷嘢架嘛

忍手等突襲

淨低d石應該頂唔順突襲pool

你仲有金可以課

睇下係咩先算 真係布姐可以pass

魔神saber

唔好呀

你的劍技石還足夠嗎?

我怕我銀行存款唔夠多啲

可能B職呢

av

wow

有人挀3pack 驚咩

好驚係哪吒仔

用錯team打但出卡
都幾好彩

補埋配佈單體槍個位

駁唔到

佢冇話明一人三pack wor

我有師匠唔洗哪揸啦

唉 伏撚哂

可能抽中me

d 人有武藏咪又係抽沖田

期待緊Biosx巴打果３pack支助我隻沖田爆石升技升100Lv (如果抽中

support亂咁擺.唔好屌我

宜家新標準
單體/aoe & 紅藍綠
所有組合都要抽齊/升齊

多五星真係好chur

邊夠技石

女唔會嫌多
而且唔同類型

齊圖鑑

AGGER

你受左咩刺激

玩咗個幾月ge新手求add
058,112,818

唔計尺同caster全職1單體1全體根本係基本

申利肝臟好健康

之前邊位清搵我訂GD子
我無左個記錄

MH已偷

我想問茄子應該打咩體

40

532,657,136
3個位

Thz

euraka7 added

唔係真係信佢啊

848 沖田 added

點解唔係專攻AP10 打茄子換上去?

654 402 257
新手加好友
30個位

ADDED 701

我冇大愛，所以只可比到一個角色嘅愛

椎名ましろ added

大把sp

老婆一個 sp一班

而家人人都知你大把sp啦

100個茄先換得1個平蜘蛛

厄里斯的胸是墊出來的!!

上次係幾時開新關
想快啲刷晒佢

得10集

一泄千里 係咪OK便利店 itunes pass 幾多港紙先夠1單?
照舊一個dl game(更新帳號) 一個日轉港itune acc?

我剩係想打哂茄先姐

今晚

果啲係黎幫手修復人理嘅戰友黎

你睇佢名先啦

咁又點 都可以做愛

OK高級戰法,你需要AN機朋友
低級戰法就等折扣

差d鐵鏈 我就30到山翁呀呀呀呀呀呀

以前太懶?

羽蛇好大食

我知點解有打活動但小左幾粒結晶啦
打分活動我冇打到落底

下 40好多茄子喎

拎番d 4星換番

幾多左右

無AN機 亦都無朋友。。。。。

你有無老豆老母

全家ifan

識條AN機女

茄子打4場10ap好難會少過1場40ap

但係又少左好多平蜘蛛

平蜘蛛緊係槍地獄先衝，沖田無雙
我個人prefer分開打

咁多日，是但啦

最少茶碗真係要farm 20ap

見唔見到黑人曬緊舊劍

熄左燈

今次目標淨係換曬膠，爪，齒輪，蹄鐵，書頁算

聽日返香港先有得打

VPN啦傻仔

原來仲有新關以為得1體分數關

我記得以前狂地獄黑爪好好跌 依家1粒都無跌過

除左nobu啲靈基材料，all

鹽川好波

全部都連唔到

成百粒 話知佢跌唔跌

我尋日打左一堆WO

刷左10條體得5粒

差唔多啦大佬 金料wo

M

琴日差D課左，忍左手

一個月課1pack留俾C狐bb

大家咁快爆果刷？
打40ap 幾鋪都等回體啦

Chu chu yeah~

最後一次搵10幾個先得一個得
最後10石三抽中咗張5星禮裝，非活動

please me

前面10抽又係無4星從者

Chu chu yeah

冇啊 而家自然回體等新關刷

我冇野做先爆果

講咩牙

上次睇個肥佬抽舊劍佢抽十幾下就要連一次vpn
冇留意個app叫咩名

未課過手機game 好麻煩又無信用卡
好想帶沖田BB返屋企

搵巴打幫你課囉

申請張啦

積石等下次

最好就唔好課啦

Ios買日本iTunes 卡咪得

唔好聽佢地講呀

已檢舉

搵到了

閃恩裝值唔值得追突爆

人生太短，出手要更大

值

冷靜啊

好鬼貴而家四pack得三張

不歸路

我屌你呀
4pack有3張咁多 我一張都無

帶唔到鍾意既女人番屋企算咩男人

你啱

連心愛女人既大便都唔敢食仲話愛佢

而家唔拖唔水 心思思 仲難頂

我就覺得山翁潮過隻狗
但我兩樣都冇

咁咪抽埋最後果張佢囉

狂狗同山翁比都冇得比
山翁咁有型

係個盾有啲多餘

究竟邊位清揾我訂gd子

山翁型好多
主線出場個下已經好正
如果有動畫就好

捨棄冠位既一擊

好想fgo快d動畫化
得一集唔夠喉

康娜塊面軟個綿花糖

我養女

一直抽，一直抽……見到沖田出黎果下差d喊出黎

有排，黎緊兩套TV+OVA

播stardust

前面是地獄喔

新手求活動大腿

875,521,438

好想搣

Add 咗唔該留個game 名

抽武藏個陣已經見過

如果2日先出一關 咁22號會唔會有機會無2017

都未知出唔出alter

御主啊 要抽某人 就意味著抽不了某人
聽著人的聖晶石所能救的SERVANT 只有自己支付的那方

一嘢後入

感受到澟將全份身家扔出去作戰既勇氣

官方都叫大家自量

沖田:我記得那張臉
眼中含著淚水 因為抽到了活著健康的我
而從眼中流露出的喜悅之情的男人身姿
他看起來是那麼的開心
讓我不禁以為被拯救的不是我 而是他
男人用著哭腔的語氣 好似在感謝什麼一樣
說道[謝謝]
說[能抽到我真是太好了]

有時光機都改變唔到爆死既事實

無悔嗎? 正義的伙伴

正義伙伴係唔會後悔

咁紅A仲係咪正義的伙伴

要請種火出嚟講下

1000石一張無

佢已經無法成為正義的伙伴

玩左一段時間,就快200 抽都未見過一隻5星servant是否正常

所以唔課唔抽最實際

棄game保平安啦清

一直都係
永遠都係

只可以話你唔算最慘

抽到都養唔起

琴晚一口氣清左儲左一排嘅300石連5星都見唔了真係心灰意冷
差啲忍唔住課落去追到出為止

仆街 差D比你個死黑鬼思想洗腦

覺得唔抵咪斬纜唔去

冇人迫你抽架啵

至少我爆死都係用官方比啲符同石...

300石雞碎咁多

又到左播呢首歌既時候

300石有5星機會50%到
無 有都正常
唔好講到好慘咁
抽之前自己諗清楚

聖晶石—令購入者魔力暴走，自己既儲蓄瞬晶消滅

This video contains content from Sony Music Entertainment (Japan) Inc.. It is not available in your country.

我睇到喎

佢美國

美國友無得聽

NICONICO睇唔睇到

其實係嘅,我都明唔算太慘
只係all in完抽唔中唔叫春個人唔舒服
300 石對無課黎講都算難儲架...

痴媽根 咁課金果d石就唔係石咩

無課呢D垃圾身份
捨棄又如何
最緊要得到心中所愛

唔想洗錢＞身分

諗起紅A對黑狗個幾句野
尊嚴掉俾狗食

又係呢張圖出動嘅時間

終於搵到

玩呢隻垃圾GAME 如果個抽唔中真愛 咁仲玩黎做咩

儲結婚錢

岩呀 為愛而抽

NO TAMAMO NO LIFE

我覺得我玩呢隻game算係好彩果個

留番D錢買BD/Figure仲好

你比狗屌

有凜在身邊㩒住課金額度
一定沒問題的

喂 個邊係火坑黎架

iktfb

岩牙

歐非比率圖

我其實想抽到新嘢就夠

我發現如果唔玩一排個5星率真係會大幅提升 好撚讀心

屌你我駁唔到

因為想你中5星繼續玩

洗q你繼續玩 又唔係大股東

棄驚抽卡玄學

知你唔忍心唔見老婆

直情應該無課既石就0.3%中5星 有課既就1.5%

我有兩次生死邊緣線
一次師父,一次黑貞
兩次我都係諗住唔中就一定棄,結果兩次都十抽中
佢係唔會俾你棄game,但你唔棄game既程度都唔會俾你中
讀心神探

計卡池定計埋以前課過果D

冇成本吸多啲人流好啊

課過果d

要不是C狐BB

咁係人課1pack都得啦

第一次情人節活動果陣我抽尼祿又唔見得會係咁

關事咩

我DLLM呀

我仲好忍得手仲未抽 等到31一次爆

長XXX2石

見你冇玩一排怕你棄game之類掛

講緊有償石

唔好屌啦
尋晚收左皮啦

抵啦 屌你老母

31?
世界最終之日?

想問下 依家呢個情況 我追主線好 定打 本能寺好

可能會出魔神呢 抽完舊劍唔想再抽劍職雖然沖田BB真係好正

你LV低咪主線升LV
LV OK既咪本能寺磨料先

你咩情況

主角50 B叔 50 舊劍60 冇料再臨 依家都係抱大腿打 刷到地獄本能寺

等d無課狗做蝗蟲仲夠膽死係度叫春

認真
棄驚好
一車車巴打話你知隻驚幾糞

SOR

熊仔我屌埋你家姐

台仔話齋 有愛就好 有愛勝於一切

無課石十抽中係應該的

無課不嬲惡過狗
抽唔抽到都屌你on9仔

應該每次都要貼條大約500抽先99%中五星條公式出黎

唔撚理
去OK一轉

比識聽日文又想認識FATE以外既月世界入手短片

唔識日文點入APP台

見到舊劍同呆毛性能差唔多，真係冇咩興趣

重要冇寶解

你會唔會拎舊劍黎打丁

梗係睇樣啦
舊劍又靚仔又大波過呆毛

抽舊劍既原因係因為冇藍呆所以先逼於無耐抽佢 離補痛心 叫做好過無咁解

見到佢講月姬remake

你錯了

係因為射歪。。

不要再說了

係月姬Remake後會出Melty Blood續集

抽藍不如抽黑
之前先啱啱pick up完

HUNTER完先定月姬R出先

要個孫話我知答案

巴打咁樂觀

請問呢到有無絲打牙
利伸 絲打

黑絲?

我藍絲 所以丁舊劍

有J絲打

黑化到人種 性取向 性別都變埋

屌你老母咩扶清

反轉嘅聖杯

有j唔係打牙？

ALTER世界
即刻明

K島GBF廚又黎同FGO開戰
繼續食花生

爭咩丫

又咪做狗

GBF戇狗D

台仔真係好低能
講笑話係種職業既話
佢地應該全民就業

你地而家自然體刷緊邊關

只係記得刷平蜘蛛後面術定槍40ap會更好
唔記得後面有冇開茶碗關
所以打緊20ap

不用分那麼細

奉獻大家唔好再抽 遲D會有黑肉沖田

why not both

又燈

啱啱經驗值打電話比我話我知沖田alter係送

我又引戰下先
反正悶

見到

又推下post先 抽黑狗pool成功中人生第一隻大公

唔抽你個FD沖田

Nobu有抽
只係不願面對

佢中左啊
1LV姐

沖田alter

原來中左喇

見佢加100%分掛漫畫裝最啱咪掛下 未到劍種火 又得翻12粒牙

我單位數牙

橙牙個活動仲要一粒都唔比 有掛卡

Agger

之前 一符大爆死 都見過

一符大爆死

唔講仲以為佢打少左個 百 字

今晚冇得訓

紫色__ __ __

老太婆

N3ds都唔撚爽既 垃圾機

任記 不了

睇黎呢到好多人反任
做得好

老太婆呢d 你地唔岩，我要曬

睇你個名就知啦

BTW我都要

mh 呢隻game 由任系已經覺得唔岩Me 玩

Mh4果陣偷跑即買，玩左陣已經放返出去

我要晒你地果份啦

到底要多屁孩，才會做出這種跑到其它遊戲版說我玩的才是最好玩的這種屁話

終於有正常人

好悶，回家打mh

由佢轉去ds開始已經無人理
起碼我隔離全部fd都係咁

隻零轉左去任天

我唔會黑任

2邊都唔黑
但見過任豚黑我

有咩問題

明明就係老任拯救呢個系列，到頭黎重要比你地屌

無所謂啦，玩咩出咩都比人屌架啦

carry我plz

堆鐵鏈 禾屌你老母

新手用緊下位鬼蛙裝

點解無課咁多人屌既
利申 有課
繼續招fd 707 865 909

驚照買
老任照屌
比返黃金之太陽我

佢部主機我搵唔到其他game想玩

我都唔黑佢啊 純碎係psp個陣好鍾意玩
佢轉左去ds我唔鍾意玩

【心得】關於抽卡概率，在兩個不同服的今年的新猜測(文長小心)

幾有趣，典睇

小心比任豚聽到
又黎開戰

3ds我剩係用黎玩pokemon

又開始

呢隻卡米拉正過龍娘

C狐BB

我返去睇睇個save仲起唔起到
今晚一齊打

知有偷跑閂左SER啦

不嬲都係

而家就算點講龍女教豬都唔會再翻嚟

教豬

same

冇覺得龍娘正過

mh 有 下mon 玩爽好多
用過返唔到轉頭

無TAMAMO抽 日子好難捱

都捱咗唔少日子啦已經

話說依家仲有無方法可以用電腦玩FGO

我都好想知 用電腦fps有60 嗰種順睇過番唔到轉頭

唔洗就住電量

教主幾時因咩解究走左

屌你老母 刷左6場 1粒龍牙都冇

有啲手機有app可以係電腦到開個手機視窗出黎用
不過好似冇咩用

當一個院友發現原來仲有人同佢一樣，
之後再比個個條友出賣

抽極友抽都冇梅林3星裝

仲要係因為升力架

條友好勁
聖人黎

好想同沖田瘋狂無明三段突刺

好似係加完FD之後先發現佢係叻架教 俾佢背刺

龍娘 or 力架
揀力架
教主崩潰

出黎一齊打

明明沖田池同故事池都有良妻

連黑人都接受
聖人黎

要數番上次萬聖節個UP

輸比最最最底層
你叫教主點接受

計version上次已經係水著啦出下tamamo9其他成員都好 再唔係出親友團都好丫

教主1個鐘前都有on

居然接受唔到聖人

刑部姬應該會幾萌

呢套係咩漫畫黎

勇者赫魯庫

抽天宇受賣命番黎陪C狐BB煮野食

我三段突刺緊沖田

出左年幾先有仲好意思講

舊年突剌到而家啦 傻仔

一生黎?

寶五左紅a

我真係好開心啊哈哈哈哈哈

靈4力架面上做作地帶著憂鬱,懶型地擺著pose,下半身無恥地憤怒隆起,口中緩緩吐出

「好想要弓rin哦......」

忍唔住抽左一下黑狗pool 咩都冇
跟住返去抽友抽終於中梅林張3星裝 fap jor

突刺呀 腳呀

慢種火人4日冇得串佢

抽未

唔係25都貼出黎

又有一條友比種火逼癲咗

小島紗張圖

種火人

[size=6]Su 該姨呢~[/size=6,

台主好串

台豬食屎狗

你唔知歐洲人既氣焰咩

Me啪沖田啪到嫌了

九龍究竟同卡西姆有冇做過愛

宗介點睇

Unlimited Fertilization Works

小島紗出品嘅美海

CLS

梗係有啦
相良宗介食屎狗食二手閪

呼...

我覺得要邀請jojo個畫師畫隻角色

荒木畫野唔差囉

死黑鬼唔準嘈

所以先叫佢畫

jojo作者荒木飛呂彥個名都up唔出，力架好打極有限
難怪4星

荒木畫到去羅浮宮開畫展真心勁

力架好打極有限

請到JUMP班大佬一人畫一隻都賺到傻

夠打死台豬咁啦

My power powerful

巨人？

唔知荊軻秘談會唔會有泰王黑影睇呢

FSF比瘟疫搶左個位,到底始皇帝會比人SET到幾屈機

以型月既魔境中國計
最少三寶具+一個EX掛

有
泰蕾莎同我做

點解會屈機

皇帝特權 加喱芝麻應該就一定有 職階騎OR狂

事蹟昇華技能OR寶具黎講泰始王好難唔屈機

早抖

話哂泰始王都係第一位皇帝
個陣兩父母都講到召喚到始皇帝就必勝咁制

記得打1AP關

55

個人覺得又未去到金閃拉二呢D LEVEL 泰始王始終無乜神話背景

布姐,鬼島 先係真限定

想扑唔係咁易架

見到有布姊係我fd list都幾值得自豪 可以話我fd list有稀有生物

你地隻fgo 幾大
2.58gb 係咪正常

3.Xgb

暫時估係征服王之上但金閃拉二之下
但考慮埋月世界對中國英靈好優待下所以上到拉二級都唔奇

正常係2.x~4.x

有無成吉思汗

皇帝+中國英靈

時臣夠講到召左金閃出黎就贏硬 咁佢贏過未

金閃閃贏 唔係佢贏

咁能力黎講的確夠贏十次
係時臣弱智

agger

統一七國夠唔夠攞星屬性

時臣係衰太信金閃閃同gay禮啫

你錯啦 佢係唔夠信金閃閃 金閃閃根本可以一開始係碼頭果到就完左場聖杯戰爭

碼頭放大技起碼秒幾件

嗰到真係戇尻 無啦啦叫人翻去
謹慎過頭

召喚左個識打beast既人都贏唔到聖杯戰爭

冇計 咁快打完就冇fsn啦

唔用EA用王財都射到全部仆街啦 得蘭斯頂得一陣 磨到雁夜用盡魔力就完

最後咪又係輸左比正義的伙伴

又多一個比種火搞到痴線

可唔可以叫紅A投影隻沖田出嚟

召到都俾拉二分屍

蒼銀用王妃陪葬品黎召佢都要殺人全族

I am the bone of my sword..

I am the thief of your bike

我係我把劍既骨頭...

買呀,出未

留錢課多幾pack 好過啦

呢啲都係課金

買FIGURE好過課金啦 課十鳩幾廿PACK乜撚都無

畫風

未踢中就叫定痛

又踢我

NOBA

好似冇設定有關成吉思汗,如果出9成都係rider唔知會唔會超越征服王

10抽 伏左

我決定31號再挑戰多次鹽川

新關會跌咩

其實隻nobu唔係送既咩？又期間限定，安禮裝俾佢就彈段日文講到活動完就會無左咁

送個隻期間加入,要拎到一次先永久加入

希望真係得

播LAST STARDUST

眼殘仔撳錯

黑仔到打10AP得一個茶碗

抽完之後即刻成個post靜

拉2冇人抽

不了

有丁, 不了

抽到又會放係到晒咩
前世未比人屌過

只要我忍手儲石儲錢到下年應該就可以寶二沖田了

你追左寶未

只要你日日都打5AP關, 一定會拎得哂5隻
所以你專心刷道具換金骷髗就得

笑甚麼,我用開正價課

依張我覺得真係好屈機

my wifi

叫你比卡我架啦

依家40果個有 茶碗 但係咪都係刷20好d

呢張得唔得?

識貨

我多突裝
所以刷40AP抵

咁你忍到下年

我就曬都未曬過
都抽唔中點曬

屌尋日沖田射歪 今日到拉二射歪

因住隻另架1001

用日本貨先係正道

你中wo唔好扮
幾下10連有

冇突 即係20？

一張禮裝都冇,想喊

Unlimited blade works!

女猩猩, 魔神劍

Unlimited blade works!!!!!